跟本而家巴塞最得人驚既係你跟本唔知佢地出左幾多成力

有經常睇疤全場的都知道
西甲好多時入夠3-4球就收手
MD都散步+眼神防守
得S會追下

今場打比1-3
其實都係"出奇地"攻足60分鐘
剩低30分鐘係到留力
費事傷/有牌
明眼人都舍其實班友真係hea踢

相比鍠狗球玉為左神射手
真係90分鐘都出哂奶力勁射
打少一個+入一球真係好威威

10/10

曲撚到直

哈

練兵完畢

球皇又然

推

保連奴黎左,你地今次仆街喇

巴塞 = 中超養老院

咁得人驚 咁上屆邊隊冠軍

保連奴中超球班都買到 震驚轉會市場

又黎